<noinclude></noinclude><includeonly></includeonly>

<div style="width:100%;margin:0.2em 0;padding:0.3em 0;border-top:1px solid #ddd;border-bottom:1px solid #ddd;font-size:120%;">

**您好，\#if:||BASEPAGENAME}}}}！欢迎加入维基百科！**

</div>

感謝您對維基百科的興趣與貢獻，希望您會喜歡這裡。除了[**歡迎辭**以外](../Page/WP:WELCOME.md "wikilink")，也請您了解以下重要文章：

<table>
<tbody>
<tr class="odd">
<td><figure>
<img src="https://zh.wikipedia.org/wiki/File:Nuvola_apps_korganizer.svg" title="Nuvola_apps_korganizer.svg" alt="Nuvola_apps_korganizer.svg" width="35" /><figcaption>Nuvola_apps_korganizer.svg</figcaption>
</figure>
<div style="margin-left:45px;">
<p><a href="../Page/WP:5P.md" title="wikilink"><strong>五大支柱</strong></a><br />
<small><a href="../Page/WP:NOT.md" title="wikilink">百科</a>、<a href="../Page/WP:NPOV.md" title="wikilink">中立</a>、<a href="../Page/WP:CRFAQ.md" title="wikilink">开放</a>、<a href="../Page/WP:CIV.md" title="wikilink">互重</a>、<a href="../Page/WP:IAR.md" title="wikilink">勇於创新</a></small></p>
</div></td>
<td><figure>
<img src="https://zh.wikipedia.org/wiki/File:Nuvola_apps_emacs.png" title="Nuvola_apps_emacs.png" alt="Nuvola_apps_emacs.png" width="45" /><figcaption>Nuvola_apps_emacs.png</figcaption>
</figure>
<div style="margin-left:55px;">
<p><a href="../Page/WP:CRFAQ.md" title="wikilink"><strong>版權問題解答</strong></a><br />
<small>貢獻內容必须是<strong>您所著或獲得授權</strong>、<br />
并同意在<a href="../Page/WP:C.md" title="wikilink">CC BY-SA 3.0和GFDL條款下發布</a></small></p>
</div></td>
<td><figure>
<img src="https://zh.wikipedia.org/wiki/File:Postscript-viewer.svg" title="Postscript-viewer.svg" alt="Postscript-viewer.svg" width="35" /><figcaption>Postscript-viewer.svg</figcaption>
</figure>
<div style="margin-left:45px;">
<p><a href="../Page/WP:T.md" title="wikilink"><strong>使用指南</strong></a><br />
<small><a href="../Page/Help:如何访问维基百科.md" title="wikilink">安全访问</a> / <a href="../Page/WP:SB.md" title="wikilink">測試編輯</a> / <a href="../Page/WP:HEP.md" title="wikilink">如何编辑</a><br />
<a href="../Page/WP:HELP.md" title="wikilink">使用手册</a> / <a href="../Page/Help:中文维基百科的繁简处理.md" title="wikilink">繁简处理</a> / <a href="../Page/WP:改进条目.md" title="wikilink">寫個好條目</a></small></p>
</div></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><p><img src="https://zh.wikipedia.org/wiki/File:Icon_apps_query.svg" title="fig:Icon_apps_query.svg" alt="Icon_apps_query.svg" width="18" /><strong>有问题？</strong>請到<a href="../Page/WP:VP.md" title="wikilink"><strong>互助客栈</strong>询问</a>，或在<strong>我的对话页</strong>提出。别忘記：討論後要<a href="../Page/WP:SIG.md" title="wikilink"><strong>簽名</strong></a>，方式之一是留下4個波浪紋「 ~~~~ 」。</p>
<div lang="en" style="font-style:italic;font-size:90%;">
<p>If you have any questions about the Chinese Wikipedia, please leave a message <a href="../Page/Wikipedia_talk:Guestbook_for_non-Chinese-speakers.md" title="wikilink"><em>here</em></a>. Thank you for visiting!</p>
</div></td>
<td></td>
<td></td>
</tr>
</tbody>
</table>

  - 閱讀新手应该注意的七种[**常见错误**](../Page/Wikipedia:避免常见错误.md "wikilink")、理解[維基百科的立場與常見注意事項](../Page/WP:KID.md "wikilink")。
  - 有任何编辑上的问题？请到[IRC上求助](../Page/WP:IRC.md "wikilink")，或\[
    到**這裡**提问\]，其他[维基人见到后就会来提供帮助](../Page/WP:维基人.md "wikilink")。
  - 不知道有甚麼可写？[条目请求](../Page/WP:RA.md "wikilink")、[最多语言版本的待撰条目](../Page/WP:SA.md "wikilink")、[缺少的传统百科全书条目和](../Page/WP:MEA.md "wikilink")[首页的缺失条目中列出了许多维基百科目前还没有的条目](../Page/WP:专题/首页的缺失条目.md "wikilink")，欢迎您来[撰寫](../Page/WP:NEW.md "wikilink")！
  - 希望您能享受共同编写百科的樂趣，成为一名充實的[维基百科人](../Page/WP:EDIANS.md "wikilink")。

{{<includeonly></includeonly>subst:\#if:||<includeonly><span style="display:none">{{</includeonly><includeonly>subst:\#if:
|{{</includeonly><includeonly>subst:var1|\</}}{{</includeonly><includeonly>subst:var1|span\>}}我是欢迎您的维基人：{{</includeonly><includeonly>subst:var1|\<}}{{</includeonly><includeonly>subst:var1|1=span
style="display:none"\>}}
|{{</includeonly><includeonly>subst:var1|\</}}{{</includeonly><includeonly>subst:var1|span\>}}我是欢迎您的维基人：\~\~</includeonly><includeonly>\~\~{{</includeonly><includeonly>subst:var1|\<}}{{</includeonly><includeonly>subst:var1|1=span
style="display:none"\>}} }}</span></includeonly>}}<noinclude>
</noinclude>